有冇好髮型師/salon推薦？

近排剪開嘅哥哥唔做了
想問絲打們去開邊度剪
最好九龍

我都想知 最好有埋價錢

好阿 幫手推下post丫

推阿

黎個十連先

一

2

衫

肆

Five

nathan road no. 9

熄匙

十連fail

我仲認真咁搵彌敦道9號 點知

好詳細阿 但首先我想問你係絲打定巴打？
我怕剪男仔同剪女仔唔同

我男，我剪開apm果間，一個叫carson男人剪，我覺得佢幫我剪得幾好，

350無記錯既話

絲

依家剪頭髮越嚟越貴

lm

依間試過 我覺得麻麻

9cut?收皮啦呢間野 頭都無得洗 book左又要等

尖沙咀the mammals